大叔的愛 --- 討論區

有冇人有J開？

留名

啱啱睇完，套嘢唔令人反感仲好好笑
林遣都好正

我知道前輩喜歡巨乳...

但 我有巨根
可以嗎？

呢句真係好痴線

好撚好笑

林遣都

冇睇sp
我覺得林遣都做基佬後輩真係不二人選

1號長，0號深

林遣都都唔係第一次做gay

好浪漫

好sweet
屌打單身狗

Lm
但都係鐘意sp版後輩人設多啲
Btw劇版部長未離婚覺得佢老婆好慘

Sp版太短
我唔夠喉

林遣都

點解個個都鍾意林林都
我覺得田中圭最好j喎

Agger

gay佬

睇完第二集
不得了
好想繼續追落去

呢套痴線得來又幾好睇
睇完呢集都會諗下
到底講得出你10個優點的人愛你多D
定係講得出你10個缺點的人愛你多D呢?

我由好早期已經好鐘意佢
今次都係因為佢我先睇
雖然田中圭bb都好可愛

換左sp個年下係正確的，林遣都靚仔到痴線，喊戲又楚楚可憐
第二集鬧交個到笑q死

第二集打開個便當嗰下……

#metoo
快點強姦我.jpg

巨根同巨乳都係好難揀
除非3P

我覺得Sp個年下靚仔啲

林都都個樣愈來愈崩壞
明明以前塊臉都冇咁圓咁大咁扁

兩個都唔靚
打和啦super!

田中圭bb

所以..........？

只係想像唔到一個五十幾歲呀叔會整個咁靚嘅便當，
仲要砌埋個樣同個名

以前真心正，成隻天使/精靈咁
但而家都唔差呀

反差萌
Between 阿叔好好戲 喊戲睇到我見猶憐

Pizza精？

一開頭見到巨根以為笑片
但原來幾認真

下我當笑片黎睇喎

有冇人覺得呢個四眼中層都係隱性gay

我好撚想睇佢劇情
覺得佢好正

佢應該有番咁上下戲份..... 同部長老婆差唔多

又巨根又長度又深度

諗起都扯

覺得係老咗

btw 有Friend同林遣都好似樣

片尾曲係咩? 好聽 但上網淨係得op

Disney

崩壞前定崩壞後先？

叫disney? 好似唔見

淨係得Ocean Park，冇左Disneyland

佢好似27歲咋
12月先生日 (利申：死忠 )
以前冇咁肥面尖尖根本就係美型男
雖然而家都好perfect
見到佢好難唔gay

btw朋友圖呢

而家個樣

啱啱睇完兩集覺得好好睇
節奏超快
第一集大叔後輩已經示愛
而第二集就對質鬧交
大叔真係好可愛 成日叫春田田 沉船位竟然係因為春田田令佢變成灰姑娘
後輩示愛話自己有巨根都好深情 錫額頭超甜

大叔個ig

好好睇 睇完會唔會轉Gay

我都覺得佢係 gay

會唔會係暗戀部長呢

或者係係春田/牧

照求

呢套嘢真係好有心機

仲要加埋官方ig, 日日比佢地洗版

Viu tv有第一集睇又loop多次 勁好笑

許廷鏗x魯文傑

不了廢事當事人見到

勁好睇

點解唔譯返做巨根

不了

格劍

或者想玩多P呢

但要等好耐先有一集

敗筆

唔好呀

最正係d劇情真係當男女情侶去拍, 但係3個男男係到演繹
笑到Pk

當男女情侶去拍 <---- 係 呢點真係好正

佢第二套劇有男友了

好難想像佢哋四個點玩法

重睇第一集發覺呀叔告白嗰幕落咗心心filter，啲燈光全部係心形

J出血
部長有老婆都搞

咁又點？ 而家我既世界觀只限於《大叔的愛》呢套劇

打番幾圈麻將先

絲打研究得好深入

好想知呢到有幾多個係巴打

部長呢啲叫收放自如
搞完閪再搞下撚

勁鐘意呢pair, 好可愛呀！！

如果我個圈子有呢啲美型男我會覺得我會變成部長/牧

利申：非gay

冇人鍾意吉田鋼太郎?
覺得好sweet, 放棄一切追隨真愛

連登冇大叔控?

部長個樣明明好似林子祥 但勁有少女feel反差萌

即係你覺得田中圭係美型男？
我覺得佢同韓國光洙差唔多咋喎

我係西裝大叔控
但吉田係阿伯黎喎

邊忽似林子祥

大叔嘅定義隨自身年紀後移

我18歲咋！！！！ 所以吉田係伯伯

巴打
劇比SP個內容更加細膩
春田由第一集大反應到第二集完時嗰種迷惘表情做得超好 睇得出佢內心有動搖

部長ig上咗新聞，話去到12萬人follow
而家好似上到16萬

勁好睇
田中圭好可愛
希望星期日出到第三集字幕版

新人lm
依加都好期待每個星期日
每次見到春田同牧互動就會喺心笑出嚟

留個名先

主角啲內心戲同面部表情真係好崩潰

基巴路過

北村匠海果pair都好ok

一晚睇晒頭兩集，超正
好笑得黎幾唯美

睇完第1集之後，即刻追返個SP睇，好正！
第2集都好好睇！！

個IG做得好好，雖然睇唔明D CAPTION，但睇到春田田偷拍照都已經忍唔住會心一笑！

求劇名

鄰居家的月亮比較圓(隣の家族は青く見える)
佢叫真島秀和

thanks!!
呢排好大壓力，好需要吸收多D BL力量

雖然好誇張 但真係睇到叫左出黎
SP都好睇

等第三集等到頸都長

好心d架仔轉下髮型啦 又"粒"又亂

幾時有新
等得好辛苦
春田田轉gay算啦林遣都咁正

我係春田一定係浴室上左阿牧

原來有討論區

呢套成為左我今季最愛既劇
大叔好可愛

即刻followed
已經上到2字頭啦

我搭地鐵果陣睇，忍笑同忍叫都好高難度

好想快啲睇下一集

林遣都真係好似混血

雖然我冇巨乳

但我有巨根

小春春：

春田好狡猾 派糧留住阿牧

好想快d睇第3集

睇咗SP
而家忍住唔睇等完結先一氣呵成煲晒

通常聽日幾點會有？頭先ig又有更新啦，等新一集等等好辛苦

第四集預告最後一幕好正

主任 期待下集

幾點更新呀

君の名は。

一早起身第一件事睇第三集
下集標題係第三の男

部長個冧冧樣

全部巴都係顯性基同隱性基???
無人個focus係內田理央

主角個女仔fd 狂推佢變gay

春田田抱牧啊啊啊啊

主任點解唔要呀牧
ハルカ有部長
好多角既關係

今集雖然走甜但係部長夫人都好正
下集預告 武川加入戰線

痴線, 到底齣嘢有幾多個基佬
想俾部長屌, 不過佢一定係零

我 想

部長個冧樣好鬼正
佢個老婆好靚女

武川係咩事
成日鬧阿牧好衰

d人話係阿牧舊男友

咩劇情嚟

預告春甜甜抱住阿牧隻手想點

呢套劇痴線咖ma d人話係居酒屋個到主任聽到佢地同居反應勁大，又鬧阿牧所以咁估

好想俾佢鬧

如果係真，真係好痴線

睇完d預告已經好想快d下集
好想知日本個邊d反應點，但可惜唔係好識睇日文

最後同返女主一齊

結局唔知會唔會同SP版一樣

內田好正呀，我俠飯已經鍾意佢
佢條線似係對田中圭有野

第三集好好笑
夫人都好正

相信冇人會支持

套嘢愈來愈痴線

君の名は。
はるたんです

呢度真係笑死左

呢套嘢嘅話題度同收視率係成反比
部長真係好可愛

收視低到喊出嚟
明明高質又好笑

第一集先得個2.9，有冇搞錯
如果計埋海外實超多

居然係咁

點解咁低架
但呢個滿足度嘅表又排第一

好矛盾呀

深夜劇開局有2.X已經好好啦

追劇真係好攰 一星期既時間好漫長呀......

支持春甜甜同阿牧！

春田田成也好人敗也好人

原來深夜 咁唔怪得啦

春田田成日有事都痴住阿牧真係好qq

根本就好依賴佢

好想快d睇第4集 佢地真係好得意

摸胸

套野好撚癲

邊度有 睇完唔覺既？

屌原來講緊第二集
仲以為派閃卡果啲糧

平胸 不了

春田仆街黎 根本當阿牧係兵

春田真係好仆街呀

徘徊在似苦又甜之間

得7集好到喉唔到肺

阿牧好慘 有巨根都咁慘

春田田 好多性福

加插多的 身體接觸

第二集最尾同阿牧講個啲野
好似想留住對方幫自己煮飯洗衫咁

直接轉基啦春田

Agger 春田田學咩人收兵喎，你睇阿牧對你幾好

收視率
第一集 2.9
第二集 4.2
第三集 3.8

所以春田田仲仆街過啲收兵港女

連主任都睇上春田田, 好受歡迎

正吖

佢個樣有d似及川光博

第二集focus多d阿牧同春田田嘅相處，正好多
第三集講 “捉姦”除左睇春田田有幾可愛之外都幾悶

第三集係嚴肅向 講緊現實世界同志丈夫既老婆幾慘

睇呢套野的一大動力

應該改做後輩的愛

成間公司

都係gay

好正啊

其實春田田真係幾可愛 比我都會調戲佢

巨根可以有幾深

呢句好笑

咁其實兒島係咪都係gay

居酒屋個老闆

成套劇係咪除左「中間分界mk」，其他都係gay

Mk 後尾會唔會

麻呂

其實牧個超S設定到底係咪消失咗，
睇到而家覺得佢俾人S多啲

第3集睇完 最尾好撚顛

睇得太多佢地，連連登廣告都link到

春田一定係0

我琴日係地鐵見到個西裝男係度睇緊第一集 但係又唔笑

BTW 黑澤個IG 真係好值得FOLLOW

套劇唯一心UP係收視

春田田啲戲好正! 表情勁搞笑! 第一次睇劇睇到咁肉緊

仲有13分鐘有直播

睇左live
今集好痴線
臨尾果度

頂 到底最後春田會同邊個一齊

一定係牧！！！

今集牧煮飯好有拍廣告feel
主任係咩料
最尾

睇完今集我都覺得係牧

預告佢地
又要等多一個禮拜 等唔切

部長個樣好似叉燒炳

邊度有link睇呀 /_\ 等唔到viu禮拜一播啦。睇唔明日本都睇住先

日文

星期六22:15 Bilibili有直播，星期日love tv有字幕viutv慢人成個星期仲緊咩貼播放，遲幾日就話姐

miss 左。。。雖然我都聽唔明日文

我之前一路都係睇viu tv

Thx

套劇星期六晚做, 兩日後Viu有得睇算快架喇
雖然聽日lovetv已經有

頂得住廣告煩可以睇呢個

雖然都估到少少，
但第四集有幾個位真係睇到O晒嘴

2日後就有第4集？仲以為隔左成個禮拜，用開自選服務來睇

我都覺

第四集部長痴左線

今晚收工返去先有得睇 劇情真係好痴線

春田同部長後面d散景笑死

睇完予告後
牧春

啲心心裂哂我都笑死左

突然間好正經講公事扮無野 笑到我痴線

春田好似愛回家terry

好好笑

但佢老婆又唔知搞咩啦要

春田田終於同部長講清楚啦
最後好sweet 不過春田田內心好矛盾，一時又扮到好唔在乎阿牧，但人地要走又要留人

用黃色logo Viu app黎睇 , 快過自選服務架

頂我一直都有咁覺得

如果拍港版大叔的愛咪要搵CK做女主角?

內田理央好正

Kc啊
咁牧呢

早排翻睇男親女愛入晒腦
牧未諗到邊個
但部長夫人應該係Helen姐

主任唔好搶牧！ 牧係春田田嫁！

第四集 精華

大叔的愛 第五集 題目
Can you "Coming Out"?
(你能出柜嗎?)

主任係唔係完左集線啦

好正

預告即係點
老婆想成全部長
牧想用行動證明春田田唔適合轉gay?

老婆同宇宙人後輩好似出軌

係咩
即係兩公婆各自出軌? 有幕係兩公婆拖手, 又想點, 好亂 想佢地兩個重拾舊好

麻呂 真係找驅風

好那悶吖 又熱

得番三集點收尾

完美既結局係春田田同牧床戲收尾

人地try the beast 阻住哂

個西裝男就係你

Viu TV 緊貼日本禮拜六深夜出

特別篇最尾春田係接受左
唔知呢一套最尾會唔會真係同阿牧一齊

唔係嘛

唔好喇，唔鍾意宇宙人

主任真係好正，眼鏡男

如果有得同牧 同居真係好正

第一集春田田話邀請牧一齊住改變左佢的一生，照咁睇佢地應該最後一齊啩，改左sp結局真係暴動都似

冇睇過sp, 個結局係點架？

識煮飯，又識做家務，又細心

好正
心心之後係水滴型
係咪代表部長嘅眼淚

搵唔到sp,有冇keyword?

ps: 想部長食到春田田

Google第一條就係

Sp 感覺好唔細緻，睇左少少就睇唔落去

我尋日睇完sp都覺得麻麻地
都係套劇好睇好多
套劇我可以睇第二次都仲笑得出

邊到睇到預告？

thanks 個故好碎, 而家連載完整得嚟又唔拖, 加咗部長老婆同居酒妹人物關係完整好多

牧選完都正

大陸link, 唔好介意

第一張係咪倒轉咗嘅裂心

但係睇牧同主任既話，
牧應該係0主任係1，
咁樣既話牧係10定春田係1？

Hehe睇劇代入哂啲少女感情

巨根0 好哂料啫

牧

好好笑
好耐無試過咁想追一套劇
田中圭d演技好浮誇 笑到仆街
btw 內田理央好正

港版
吳代容
馬明
何廣沛

何廣沛 阿牧

馬明 傻更更 春田田

鷲哥似部長

內田理央

可能見套劇近期超hit, 要緊貼d更新

有冇今集小千摸春田個頭嗰度嘅gif
好得意

成日覺得部長好似劉丹

大大隻柴犬 加埋牧成隻qq chiwawa勁襯

冇留意到添,呢幕流馬尿,社長唔好放棄呀

想今次個結局會更加sweet，同埋講多d春田田同阿牧一齊左之後係點
Sp個結局唔係好夠喉

屌，我頭先先知原來阿牧係dive!!個主角，但樣唔同哂，由陽光男孩變左美男子

好大貪

岩岩睇完第4集
想知春田係咪鐘意個女仔
但最後佢又攬住呀牧

thanks

總覺得最後會BBQ
春田同小千
部長同老婆做姊妹
主任同牧復合(呢個都係加入主任嘅主要原因)
小儀同胖虎

有冇異議

部長唔好放棄啊

少女得好傳神

要直男 轉基 唔係一下子

小千都叫青梅竹馬

今集神髓 鷲哥上身

部長真係好好笑 , 下集香田田同牧拍拖了??

春田田

真係好撚正

呢個結局都唔係bbq喎
我覺得加主任入黎係要俾d考驗春田田，迫佢快d對阿牧表明心意
我一定要最後春田田同阿牧一齊

部長冇人講？ 佢都好慘

部長比人拒絕叫得好長氣
下集比老婆講一講又加入戰團

前二日twitter有個投票
部長

其實有冇直仔會睇呢套? 唔敢同人講有睇/推介人睇

我自己睇完唔敢比人知驚比人以為轉基 但見到有其他fd facebook share post

怕咩 我阿媽見到我睇問咗句
「基?」
「嗯」
咩事都冇

我係我老母睇先 我扮冇野做一齊睇

仲唔順便出櫃

部長今集啲少女表情笑到我仆街

x2
係廳不停笑八掛望下追埋

出事 老老豆豆咁睇牧法本身直既都feel到攣攣地

部長

其實有冇人覺得田中圭好似韓國光洙

黎個熊抱先

重點 隻右手不停來來回回

每個基佬都曾經係直男

有冇人覺得舞香好好笑？冬菇頭個八卦女同事
呢套野真係好撚癲，每集睇兩次都咁撚好笑

小儀嚟㗎

佢d笑聲好正

部長真係好可愛

小儀

佢看通一切個個「撐」一聲好好笑

背景d心心裂開真係笑咗

內田好gfable

自動load出咗部長把聲

阿牧 原來係搶手貨

其實牧個胸仲大過春田田
圖一隻手指公㩒到入曬牧個胸到

春田中意巨乳

又巨根又巨乳

春田田
阿牧

春田田咁小鳥依人
詐嗲個時一定會將頭個挨落牧個胸肌到
再起勢咁磨

索斯機械獸

幾有品味

睇完第4集覺得部長好慘
但係我又想春田田揀牧

自己講完自己笑

睇錯春田田攻牧

調返轉會唔會正啲，話晒都巨根

支持牧春

D笑聲好鳩

好八婆

主任似係想知點解牧會鍾意佢
睇下係咪佢碌野好大抽

仲想知佢同牧做咩分手，七集點夠喉呀

其實春田田 表情動作內心戲好正又搞笑

幾好笑，主角d顏藝都唔差

好似幾好笑

部長好萌
可惜春田田唔鐘意佢

部長真係好萌
佢ig 啲caption同hashtag 好cute

想睇多啲主任同牧啊

今集中間田中圭啲演技 同配音完全大爆發

春田田講廣東話好可愛呀

呢一pair 有SP就好
交代返之前拍拖經過

係啦, 好想睇, 今次應該唔會講, 連點解分手都冇講

大家唔好F F咁癲呀

o係枱底揸手好正

超qq Viu so good個下

佢真係好得意

cute到呢睇左好多次

「大叔的愛～～」啲尾音
如果有埋誕長同牧就好喇

啱啱追咗
開頭見佢hehe 所以無乜興趣
睇落又幾好笑

就快就有得睇新一集
等左好耐

明明冇基過

連登啲廣告都有大叔的愛宣傳

好撚正 啊
田中圭

哩套嘢真係好好睇呀

春田田一定要同maki呀

部長同春田田先係一對
利申叔控

幾點有新一集呀

啊牧對眼真係好靚
部長老婆都好有氣質 日本啲中女 不過邊似50歲

下集
拍拖都唔見得光好中

牧同春田田要職場出櫃？！
部長着住圍裙好qq,但係佢地做咩事坐係浴缸

希望呢套最後唔好係部長夫人為左繼續婚姻
默許部長出去偷食男人

三四年前有套野就係咁
成日睇日本d lgbt劇／戲都仲係好男尊女卑 同埋拍到同性關係一定有"一男一女"咁

春田田係部長初戀, 係真愛
其他都係貪戀春田田美色

留名 依套野真係痴撚線

細個睇hero已經好正

Last Friends?

喺香港有無辦法睇到live
好想今晚睇

碌到第二張見到部長個樣笑咗

其實係咪得我想男主同女主一齊

係

我都係叔控但我好想牧同春田田一齊
雖然部長喊到我有啲心酸 但牧咁俾春田收兵法

聽日可以睇新一集
牧同春田田拍拖會唔會keep到尾

好矛盾

偽裝夫婦
天海佑希做開女王形象都要咁屈就

同埋情節好傳統
女配角比前夫家暴>唔信男人>轉les>搵個女人做"老公"

Bilibili10:15有直播

屌 mk仔 同部長老婆 係咩玩法

求link

春田田係渣男
傷害牧同部長
部長 上一集睇完心碎左成日

幾好吖

22:15正式開始

Thanks

播啦播啦！ 雖然聽唔明日文

第一次睇劇睇到聽唔明都要搵live睇

牧學生時代痴撚線咁得意
牧x主任都幾正，主任女王受
不過春田田要開竅啦

聽唔明 但春千線係咪完左

嘩春田 你講呢句嘢唔好又係派糧呀

春田公佈了...

預告主任

點解次次啲予告都咁好睇
牧春キス

我都聽唔明，但係睇個款似完左
下集牧春線，部長春線，牧武線大亂鬥
但係下集牧春似係去見家長 請把兒子交給我

又要等多一個禮拜

春田田幾咁享受

會唔會有床上戲，熄燈都當係

Viu重未有

又話禮拜六有

深夜

嗚

佢之前係第二套劇都係做gay佬

viu 更新左

今集主任好笑

開始頂唔順 愈黎愈hehe

你正在收看BL劇

春田問牧自己算男朋友定女朋友嗰幕
牧笑得好甜啊

套野第撚到仆街

留學JJ, 琴日啱啱好一次過一日煲哂頭四集再趕上11點3電視live
好He He但好好笑

留名，好笑得嚟又有點sad, 愛本無罪

屌你修羅場

啱啱睇完
部長衝出嚟笑到我痴線

足ドン

咁細個office D 關系都搞到咁亂

我仲以為佢會拉長鳩嗌
佢最尾個兇狠樣勁好笑

成套野好虐心

晏d睇 好似好正

部長個心碎曬
我個心都碎埋
春田唔要部長可唔可以比我呀

好鍾意主任依個動作
壁咚
啲根唔錯啵，可以玩好多動作

啱啱開始睇第5集
劇情突然高潮

我要主任夠喇

呢套野玩咁大
影射星野源同結衣

麻呂o個下勁型😍

本身都以為好難接受，但睇落又OK，mk仔對愛情都幾認真，知道阿妹唔鍾意自己就無謂繼續

變態眼鏡

其實估唔到咁快出櫃，但見到春田田有番啲責任心都好啲，因為佢嗰setting好有潛力演變成渣男，依家出櫃真係安樂哂

今集所有野都發生得好突然
突然表白、突然接受、突然一齊、突然堅咚、突然離婚、突然麻呂X部長老婆、突然出櫃

今集笑唔出
夫人，青梅竹馬，mk仔，主任，阿牧

好中意每集最尾個好有懸疑感既BGM

篇幅所限

好彩部長性別係大叔，如果係你嗰肥婆上司對你做出同樣行為真係想死

春田田捉住牧隻手個不知所措反應超得意！

搵定工都似

預告最後個幕 部長心心手勢

有冇人覺得田中圭喺呢套入面個feel有啲似愛回家Terry

前幾頁都有巴絲咁覺得 仲話部長似劉丹
我自己就覺得大龍生係部長，朱凌凌係牧，mk仔係金城安

朱凌凌 春田田 大大隻

安仔 白白淨 阿牧

掉返轉就真

各有各睇法

預告見到部長用手比心心同埋講おかえり我笑咗
仲要攬住圍裙

有冇人知牧今集約會用個袋係咩牌子？好靚 女仔用都好似ok

個女女好慘

分分鐘成套戲係得個mk仔係鐘意女人

好鍾意女主角，但奈何牧啲性格實在太正，如果比個咁既同性鍾意，真係好掙扎

下一集應該同牧爭仔

牧
兩次拍拖都係做主動hehe

春田田 好似成日都要俾人踢一踢先郁

有冇人cap到部長見到牧同春田田公開戀情 好嬲嘅圖

未聽過呢個牌子，不過啱啱揾到代購

基本上好多日本人都有個旁身 好易襯衫

有冇人覺得牧先係攻
兩次都係主動出撃

完全係

都唔知牧叫佢做男朋友 春無論邊方面都係受啦

性別上係男朋友

個袋成八千yen

部長最尾

真係勁好睇，加埋牧咩呢個袋

有排我記得做過網上特價買一送一 同埋日本古著店成日會有二手

而家香港都好少見人用呢款袋

果兩個明星係咪真明星

男嘅拍過蒙面超人，女嘅係前咩咩46

的確無咁hit
最怕呢啲質地好易污髒

不過呢個個肩帶位幾好

唔怪得啦，我一睇，咁撚似扮結衣
我唔知有呢單新聞

男既好好j

巴定絲, 呢度得你係支持部長同春田田

Close up真係
春田田仲要嘟嘴，牧隻手的手勢好sexy

春田眼都合埋

上次牧係呢到話廁所強吻係講笑，呢家就係呢到名正言順kiss kiss

紅字真絲

話時話呢個post好多絲打

d腐女入曬黎
利申腐女+叔控

套野真係幾岩腐女口味

呢套結局真係世界級嘔血
咬攣個直既之後飛左佢 唔係gay都覺得佢好慘
不過今次呢套係深夜劇未必會呢套咁
（雖然我覺得女主都幾正 同佢都無咩所謂）

部長人妻好正

睇到春田田同小千講同緊阿牧拍拖果一幕 好心痛
小千錯過左戀愛的時機
雖然見到春田同牧一齊好開心
但都係忍唔住陪小千喊左
點解總係差一步

林遣都Bbg

shy死

愛上maki了

好難唔愛上

唔係腐女都覺得好正
利申：藍絲

其實女仔睇嘅話，覺得男仔用呢類袋怪唔怪， 我覺得幾好睇， 但成日覺得呢類袋好似啱女仔拎多d

我覺得無問題
不過感覺男仔用既話個size大少少會好睇啲

冇問題，最緊要成個look襯番，阿牧咁着咪襯曬

毒撚用一定好gay.

考慮緊入唔入手返個
唔係毒撚，但驚人地覺得好gay

我都覺得大d好d

最後果幾集都無個小千就好啦
唔好學人爭仔仔唔該

同意
重點應該係:
1. 部長同牧爭春田田
2. 春田田同主任爭牧

人妻控表示堅正
能夠打敗大塚寧寧只有男人

雖然都唔會點破壞到春牧
但真係替小千覺得可惜，呢個角色都幾有共鳴感

呢套真係好癲好正

大塚寧寧不嬲都好正

隱性腐

每個女仔心入面都有一顆腐魂

腐男

入得呢個po都係癮性gay, 怕咩醜

個袋咁普通都GAY

佢個應該唔係LL bean?
GAY在個皮手挽, 唔係有咁上下靚仔/man都會gaygay地

係ll bean, 佢日官先有得買，唔算gay係日系左d

個袋係日本咁多人用 真係唔鐘意皮帶咪轉番做布帶 型仔用咩都型仔

好驚喜日劇都節奏咁快 好少可唔駛較快倍速嚟睇

咪又係睇樣
部長夫人做你上司想搵個後生女sheshe 大把人lur飯應

agger，自己覺得靚就得，唔使太在意人哋點睇

琴日我都有上官網研究左下呢個布帶款同牧用果個款

Btw: 型仔用咩都用呢個真係

型

Beast

正
認真想問支持部長本身係咩心態？

老老實實
牧真係完勝

睇完套野
會諗其實變gay係咪真係咁易
定我地個個人都係隱性gay

所有基佬都曾經以為自己係直男

愛係無分性別

見呢到冇人想要內田
咁等我要

有冇巴打試過真係懷疑過自己性取向

有研究話冇人係百分百異性戀

其實睇得呢套劇...

但係自己都真係試過好仰慕一啲男同學

你個名已經透露左一切

好想要主任

斷哂貨

唔好同我爭
好慘明明有樣有身材
輸畀男人雖然林遣都好正

杯都冇
上面件衫勁好睇，諗起牧比春田田揸巨乳

雖然係直男，但係牧個性格真係正到令人想變基

唔睇唔知原來自己咁腐

好撚好睇
一日睇曬5集
春田田同阿牧好撚襯

牧著得好睇過model

阿牧真係好撚正
中毒入晒血呀

杯係咩牌子？
好癲斷貨

根本Gay戲係好有market

家居feel

平身唔特別鍾意田中圭同林譴都
但睇完呢套之後好萌呢對cp

上twitter啦
好多日本腐女講

日本家品牌子
叫Nitori

林遣都好撚正呀屌！！
見工果個樣

S屬性出現

想問下巴/絲用咩software整gif???

呢張網上拎咖咋咋
不過平時用開

阿牧又識做家務，性格又體貼又善解人意
係虛構角色先會咁完美

個屬性隱藏咗五集終於俾春田chok咗出嚟

呢到已經出出地

仲有牧煮完飯俾青梅竹馬食，春田嗲牧話我都要食，但牧一句：「唔俾你喎」嗰度都好正

唔係一路都有咩

根本打情罵俏

有呀，但踼落去呢嘢好強烈
唔知點解睇到係咁笑又覺得sweet

牧不嬲都唔會就春田既
成日個樣都係頂佢唔順但又會容忍佢咁

佢地成日打打鬧鬧，真係好襯
睇咗大叔的愛後，會諗有冇一對牧春喺依個世界上

話交往之後阿牧笑到好甜

咁講夫人都唔差
離婚支持嗰老公搞gay追尋真愛既女人去邊度搵

雖然係迷牧春
不過都好心痛個女仔

果種係再昇華左嘅bromance咁，溫馨得黎又唔太肉麻

原本對部長夫婦條線無乜興趣，但睇完佢地最後約會交完form去返求婚嘅地方道別果part都有少少感動

一星期先得一集邊夠喉
有冇類似嘅劇可以j住先

仲有兩集，希望個結局係牧春HE

得7集都少啦
希望會有第2季

唔會be喇
唔會改左sp個設定咁仆街呀

睇住佢地d同人止癮，d文好多都好正

咁快有文邊度有

Lofter同微博好多，都係大陸人寫，真係寫得有甜有淚，仲有漫畫都好得意
識日文的去p站，Twitter大把漫畫睇

春田係咁讚個女明星果陣Maki哄埋去春田度又頂唔順個樣

我想同牧

果個位嘅阿牧真係好正
我loop咗好多次果個位
牧係咪隱藏S我就唔知啦
淨係知我嘅隱藏M屬性俾佢引晒出嚟

更加心痛大叔 (大叔「我聽不到我聽不到」嘅叫聲不斷喺耳邊迴響)

部長直頭係放棄30年婚姻去追春田田
個青梅見牧追自己個竹馬先話鍾意人
咁撚多年你唔表白??

所以我係 支持部長 去啦

瘦田冇人耕 耕開有人爭

支持部長

去P站逛下先

id=10225767

張圖好搞笑
不過唔識日文係p站睇得好辛苦

下集預告部長夫人以愛情參謀姿態回歸部長陣營，呢套野係咪痴撚線，今集喊苦喊忽下集又會hp回滿仲要做副手，好撚癲

終於追完五集，好萌好痴線
本身睇過sp，最後春田田抱住女主（？）果幕以為又係典型賣腐既正常向結局 跟住就無睇落去
但原來sp都係行牧end？
好期待呢個星期見家長有幾痴線

d咁撚好女人同牧一樣都只能係虛構世界中存在

我已經打定心理準備第六集會虐到痴線
一定係好虐做到個高潮俾第七集埋尾用

少少虐唔緊要。最重要係同牧有he

佢咁樣完全唔知做乜鳩

作為牧的前任向情敵展示筋骨的柔軟度

春田＆黑澤舉行結婚儀式！？
在“大叔的愛”（朝日電視台出品）中，黑澤（吉田鋼太郎飾）向春田（田中圭飾）求婚，並舉行了結婚儀式。這是黑澤的妄想嗎！拍攝完畢的田中發表感想說：“我好像RPG啊。”吉田則說：（？）。“雖然曾演過幾次新郎（笑），但這次有了新娘的心情”兩人非常樂在其中真相究竟為何，請看6月2日播出的大結局！
轉至微博
屌！一定係部長ff出來，無理由電視台自己劇透結局，情節又咁撚唔合理！唔係牧春結局真係會鬧衰個編劇

呢幕主任其實幾型
隻腳好長又夠MAN

但係下個鏡頭即刻dur皮，又跪又求咁難睇

春田田咁愛maki一定唔會放maki走嫁

春田田無左maki生存唔到
飯又唔識煮
家務又唔識做

雖然我都鐘意部長
但春田田係maki架
接受唔到佢同maki分開

佢都係著緊牧牧姐

我接受唔到部長咀春田

twitter好似有個post度係155度

Agger
雖然部長係得意，但係真心唔襯，阿牧同春田田咀就成幅畫咁靚

頂記得仲有個量角器係到
主任應該比阿牧開發到筋骨咁柔軟

係咪玩新郎咋 到最後元配maki會出返來

頂就算去結婚佢兩個都著得唔襯咁樣
俾返春田Maki啦

我覺得係部長FF情節/搞個campaign呃春田田著新郎衫

Btw右邊中間張圖好有Bollywood感覺

會唔會好似畢業生咁搶新娘
不過最後可能係春牧結婚，部長夫婦復婚

黑澤係伴郎黎姐
嚇唔到我既
Maki

你們都是我的雙翼啦

春田田真係好仆街
搞到千珠咁傷心

部長你算把啦 maki最後個刻勁型咁：部長，春田前輩是我的，請你放手

SHARP 係牧春派

岩岩睇完第五集 sweet 爆 牧真係完美既男人
部長太太好大方 咁多年感情 現實有咩可能放得低

重點係就算放得低都冇理由去到做軍師

所以依套嘢真係痴撚線

講真，上集好虐心
千珠同夫人都好sad

好cute

結局唔知會沖到幾多呢

咁樣睇牧好小鳥依人

老老實實
千珠咁多年都無表示
都怪唔到咩人

夫人個最後約會就真係虐心

agger
三十幾年感情

聽番第二集嗰副音軌，春田都話自己本身嗰setting都幾渣下，同埋唔明點解春田可以打敗夫人係部長心目中既地位，話哂係三十年感情

因為係真愛
感情唔係計長度係計深度

牧春

說來同居左唔係好多日就話深度真係幾神奇

部長眼入面既春田田係完全冇缺點
牧既感情反而更加真實

太可愛 存在就係罪 PURE 太可愛

當部長同春田田同居後睇到佢啲衰野一定嗌退貨

twi 有人整理左時間線，由牧春相遇到依家都只係差不多一個月（交往記念日疑似5月11日 ）
真係愛唔係重長度係重深度

我覺得部長對春田田既愛太fancy

等出哂一次過再翻煲

正常
日劇多數都係跟播放個時間
無記錯頭個集係4月,以家5月咁(屋有月曆)

有望Office個業績表會發現5月既麻呂唔多開到單
實係被千珠hurt得太重

愛包容一切呀
佢一開波當佢係白馬王子之後春田做所有野係佢眼中都自帶filter

當未得到就有咁多幻想
得到左就會破滅
牧個d就真愛

點解我覺得佢就算少都會多過春田
集集都會望下個board

部長唔好出黎搞搞震
咁難得春田田開竅牧守得雲開

第二少呀
最少咪春田田囉
但4月麻呂好似係頭幾多咁

春田應該係最衰既經紀
Btw 明星個到佢同牧開唔開到單

部長只係一時迷惑

春田個個月都包底
呢單應該開唔成啦

累撚左牧

Maki因為咁聽到春田公開抵返晒啦

下集都未出

屌
幾時到禮拜日

頂住先啦

佢地又好似搵到掛係客廳頂個貓喵袋
真係出得一幕既野都俾佢地搵哂出黎

好難捱
狂刷twi刷微博睇人分析

成個腦都係佢地

已經無緣無故傻笑啦痴線

痴線
衫都話顯眼啲，背景啲嘢都搵到

個飯盒memo我都明,話哂佢都有大頭
但佈景野都搵到真係痴線

衫個d算易搵
聖地巡禮都好易

まさかの映画化が内定？ 話題のドラマ『おっさんずラブ』、視聴率苦戦もファン層拡大中

有無識日文既人

電影化會唔會係去郊遊，根據編劇twitter講
咁外宿即係有甜

唔怪得以家twitter暴動左

電影化自晝顏啲人話好爛之後就怕怕地
俾個sp+s2我就滿足了

不斷添食
唔知遲下電視劇會唔會開埋第二季

原來晝顏有電影
總之比多d牧春我唔該

好少睇日劇，想問如果真係拍電影版通常會唔會換第二啲演員做架

死喇腐女新target

我唔介意佢無二期 反而我想佢有個好既sp

有呀
本身諗住睇
見到呢個post就淆左底無睇

量少無咩問題
重質得啦

佢地亂改姐，呢套由sp改到劇版仲正咁多，電視台都唔同，電影版應該冇問題的

正常咁好反應唔會
春牧換人唔會睇

唔係原班人馬拍的話
寧願佢唔好拍
等齊人先

唔好換人呀
雖然sp長谷川都換左，但想睇牧春

咁期待電影版做咩
如果春田同牧係一齊都話期待下
宜家都仲未知結局係點
假如最後同牧散左，仲同千珠一齊左
睇下你地咩反應

亂講野

有冇人同我一樣好矛盾
明明覺得千珠咁傷心好慘
但係又好中意牧春

暴動都似

以而家呢個走勢似乎做第六集之前會爆post
後勁好犀利

佢時機錯晒，又有啲唔好彩，
牧打算放棄走人都係遲咗幾秒返到

今日內田早過人地拍完，佢條線應該冇啩

完啦，我剩係想睇牧春

千珠

…突然被千珠（內田理央）告白的春田。另一方面，牧提出要和他分手。
• 6月2日（最終回）春田和牧分手已經1年了。
春田和上司黑澤（吉田鋼太郎）正在同居中。

屌！！！係真唔係 見到個刻想嘔

依個結局會唔會引起暴動
好多人支持牧春喎

編劇話過未到最後5分鐘都要持寬容的心去睇，但係見到呢個真係想棄劇，真心作嘔
如果係真第一個上twitter鬧臭編劇

我唔信我唔信我唔信

下唔L係嘛

唔好呀！！！！！

已經集集都有虐牧嘅位 咁嘅結局完全接受唔到

牧好慘

雖然大叔係好可愛同好鐘意春田田
但站喺個人立場
我真係想係牧春ending
點解會咁嫁
係咪之前sp係後輩ending
所以今次係大叔ending?

因近幾個月的業績上升（？），春田（田中圭）過的非常充實。有一天，黑澤告訴他，他被選為上海一個項目的成員，要緊急調職。他把這件事告訴了牧（林遣都）
即係點撚樣？！

係呢個moment,睇住佢地下啖氣先
聽朝再放負

我sad到訓唔到

哇屌你咩
好啦就算唔寫牧春（都已經好撚過份其實）都無理由寫大叔架
第二集大叔話佢鐘意春田可愛果度已經唔會work 宜家仲要同居

有人話日文有第二個解釋，係分開唔係分手，即係long D
同居個到我駁唔到 人地話係係上海做野同上司住同一間宿舍都可以咁講
總之佢結局如果唔係牧春真係嘥撚曬我d時間同追劇的心血

頂我都訓唔着

大叔派表示好撚sad

屌 聽朝仲要早起

一樣
明明就訓見到彈起身

姐係佢地宜家又想拎返大叔同後輩之爭
原本Maki因為同居無得輸
特登分開加兩邊都同過居就五五波
到最後又要春田揀深度定長度
屌但係我想睇Maki多d啵

我而家最在意主任最後點
希望佢可以有個幸福結局

真係接受唔到春田田同大叔囉
如果真係唔會睇結局
寧願自己ff算撚數
仲話拍電影？
拍佢老母咩

呢個係雜誌簡介劇情
一定唔會寫最尾個end
我相信一定係牧春HE既
都話左第六集虐到喊啦
虐完先HE

不過係估唔到春田田走去同部長同居而唔係千珠啫

好似話第六集會有牧既童顏巨乳妹妹出現
渣男春田田

本身maki都係童顏巨乳

仲多樣巨根

要童顏巨乳定童顏巨根

一起身見到d咁野
冇曬心機做野啦

我都係呀

其實會唔會同居後先睇得清春嘅缺點啊
所以知道真係長度同深度嘅分別，讓番春比牧

屌 攪到我唔敢睇第六集

我唔怕虐
最怕虐完SE

但同居到一整年喎
依正路純愛劇睇似係發現春田仲鍾意牧就俾返牧

好耐未試過追劇追得咁肉緊...星期六快點來

一早見到咁嘅消息個心即刻沉一沉
唔好再玩尻牧啦

重要咁多集無Feel過春田有一刻鍾意佢

千珠好慘
好鐘意佢

佢食完咖哩之後去追阿牧已經比阿牧感動左
仲有唔想讓阿牧比主住
同阿牧去買衫話以後阿牧幫佢揀衫
同千鶴講自己鍾意牧
同同事講自己同牧拍緊拖

其實佢都要少少時間適應由直變孿呢個過程程😂

由巨乳轉巨根又真係唔可以一下子轉到

其實有D位春田田都幾sweet
買完衫話有間拉麵店一直想帶阿牧去食
又有少少怕醜咁認自己鍾意阿牧
最後自爆呢下好搞笑，不過都幾感動

總公司成立了開發事業部，春田（田中圭）被選為這個新項目的一員，下個月就要調去上海了。他把這件事告訴牧（林遣都）的時候，正巧在場的武川（真島秀和）告訴他們黑澤（吉田鋼太郎）有可能會提早退休的消息。幾天后，對牧沒有打算阻止春田離開而生氣的武川，噴了他一頓讓他好好面對春田！
每本雜誌講的野都唔一樣

拉麵個到有甜到，即係春田田85歲的腦係遲鈍左d,但係不自覺會諗到牧，心裏面有佢好耐

屌我接受唔到牧春he以外既結局
如果有咩三七廿一我會加入twitter暴動

網上周圍都暴動緊啦
覺得係特登咁寫引發全世界討論同暴動，繼續抄熱套劇，相信最後一定係枚春

見到Twitter好多牧春民都拒絕相信
如果真係拆散牧春我會自動忘記6同7集，當套劇只有5集就完

唔係拒絕相信
但依呢個路數..
HE就牧春
BE就各自單身

無咩可能會同部長/其他人
如果係咁玩真係一秒神劇變糞劇

有無人有睇第二集個副聲道
佢地講返拍第一集錫果個scene牧食曬花灑啲水

嘩屌
唔係咁撚驚嚇啊嗎
牧春for sure

Twitter好似都得選段無完整
雖然有完整都聽唔明

\邊度有得睇呀

Bilibili有 就咁search就有 1-2集都有齊

Bilibili搵到有中日字幕

其實千珠先係最值得春田田長相廝守既一個人

春田創「一」
牧「凌」太

開心大發現
原來係春牧，大家一路都誤會咗

咁都發現到

Viu更新第五集啦

呢個真係大發現

巨根受

返緊工睇唔到片，
搵咗第二集副聲道，齋睇字都覺得正

片我唔睇住
完劇之後肯定勁失落
留返果時先睇

無所謂啦
第六集會有副聲道到時睇個個

睇第二集副聲道睇得出佢地幾好感情

好想快啲有新一集睇但又唔想咁快大結局
有冇人明

有

日日都係咁睇人討論完全無心機做野
點解牧可以咁可愛 點解牧春咁正
幾時先到星期六晚

咁我應該係寧願快啲大結局然後無限翻煲
但係其實出第六集之前 我每集都應該煲左三四次.......
或者有一日可以消化曬啲日文然後拎啲台詞教人日文

我明 第五集已經比我loop左唔知第幾次
如果完左我會好傷心咁不停重溫牧春既甜蜜時光

自從追晒後一番工放工得閒就係碌Twitter睇牧春
一諗到牧咁愛春田田就好心痛

差啲以為個reply係我寫

見到春田田愈來愈愛牧就覺得好欣慰
春田田為咗牧肯出櫃真係

係，打打鬧鬧咁，
芝娃娃嗰度笑咗

係
感覺關係幾好,等埋位個陣都會吹水咁

佢地講部長個演員同埋KISS個Part好好笑

+1
牧春已經入侵左我日常生活

我都覺得牧係受 春田係攻

望著張wp係佢地合照就會心痛
雖然明知唔岩身,但好想買件衫著下

岩岩追哂好正

請問VIU通常會星期幾更新?

多數星期一下晝會有

想買牧個LLbean袋用頂住先

上集好似星期日朝都有了
好怕唔識日文但手痕睇左直播

LL Bean我諗都就斷貨
官方Twitter都自己promote左

我用個貓咪memo pad頂住先

點解大叔冇人鍾意
大叔錯了嗎

睇開韓劇
見呢套咁多人講睇下
好正呀！一晚睇三集
春田田
Btw想問下3個主角現實係咪gay?

唔會啦春田同大叔都結左婚喇

想請問下有無直播link提供？

其實愛情劇啲台詞唔太複離 聽得多再加埋啲畫面都會估到

Maki都有女朋友

個袋我都好想要，好似話搬屋嗰集嗰款袋已經賣晒
牧條圍裙都好好睇呀 我都想買嚟頂住先

個大袋隻色唔知係無出過個隻色定點
官網斷貨既都無個隻色
圍裙我好似見過twitter有人買到

更正
個個人係買唔到自己整

春田女都生左2個

痴線，愛得深沉

我覺得最神奇就係呢點
囡都生埋又賣萌賣得好自然
唔知佢會唔會用春田個tone嚟湊囡呢

雖然鍾意林遣都，但自問唔會做到呢一步

話說之前喺youtube想搵返首主題曲黎聽
但官方竟然冇出
岩岩都係google先知原來joox spotify kkbox都有得聽晒成隻碟
覺得好感動
因為sukima switch喺香港冇人識咁滯

利申 平時有聽開sukima switch
睇到佢地喺第4集度客串果陣我大嗌咗出黎

幾好聽

我忍唔住係apple買左首歌
真係好好聽
日日loop都仲未厭

d架妹癲起上黎真係好癲
LL bean個袋真係幾好睇又實用

可能會好似劇情咁中年出櫃呢？

其實我第一眼睇圭同遣都個樣都唔覺得係靚仔，入左坑就覺得呢兩個人愈來愈順眼，好有代入感

林遣都個樣好過落合
齋J林遣都都正喇

我都覺得好好聽
成首歌好春夏天feel好sweet
好襯成套劇

佢地真係咩都搵到又咩都買返黎
講真牧啲橫間t/sweater唔係林遣都膊頭夠橫都未必carry到

終於星期五等多日幾都有得睇

想問下係邊隻碟 kkbox search sukima switch唔知down邊隻碟

田中圭個樣普普通通，但傻更更咁越睇越可愛，
而家林遣都個樣佬味重咗好多，
但大約十年前嘅佢真係無得輸

Ll bean我都買左個，但係圍裙真係太痴線

勁似公仔，幅圖以為係cg來

我冇用開kkbox所以用咗google直接search
唔知你直接禁條link得唔得

好似女仔

對眼好大

得啊 唔該哂

芝娃娃

呢張係佢高中個時？
我記得個陣睇草莓之夜SP(好似10年出)都無呢種感覺

話時話係咪得我一個覺得田中圭順眼過向井理

中毒好深喎

我一開波覺得maki唔係好靚仔
但對眼愈睇愈有戲
對春田嘅愛濃烈到不忍直視

其實以前一路覺得佢個樣好怪，
但睇睇下竟然視線已離不開芝娃娃，仲狂翻煲佢以前d劇

竟然冇人留意牧的妹妹
翻版石原里美
正宗童顏巨乳！完全係春田理想型
好好J

佢個套愛上有機男設定同呢套差唔多，但係電影勁靚仔

係呀雖然都係著老西，但個look靚仔過呢套劇，我仲買咗隻bluray
又係gay、煮飯叻、平時好溫柔但爆起上嚟都好癲

應該係高二、三，唔知係咪電影會拍得佢靚仔啲

搵咗對比圖嚟睇佢哋又真係幾似
但田中可愛啲

呢套劇個額頭比pat蔭遮住曬，有d似頭盔
套戲比前男友咀個下真係

請問你係邊到買LL Bean
我都想買番個

其實正路應該係官網買，日官唔送海外，要用集運

我唔識日文又懶得搞集運，淘寶有代購，買貴左幾百蚊
【【大叔的爱 牧凌太同款】美国L.L.Bean真皮手柄中号托特包帆布包】 点击链接，再选择浏览器打开；￥n3mA0vQEcos￥

Btw唔好屌我用淘寶

我都覺得個手袋幾靚

又靚大細又啱啱好，最緊要係同牧同款

識左集運返唔到轉頭
其實有信用卡同google translate就無問題
不過個人麻麻帆布袋就無入手了

下次真係要試集運，貴幾舊水又等咁耐真係唔抵

都平過我代購先
直播有好野生字幕，雖然都有翻譯唔切，但係好神奇咁明佢個情節
阿牧d衫真心好睇，好快比人買曬，依加連春田田個公事包同佢地個飯袋都有人買

佢地連出得一幕既Memo紙同第六集既紙袋都搵到
仲有佈景版既廚具

最衰件american eagle係舊年款
如果都有機係香港買到
好似話牧個杯係ikea
搶購memo紙算啦

個杯都好得意，nitori唔知香港有冇

香港無 台灣有

搵人搞團購囉

我反而想要部長老婆用果啲袋
無論斜揹定側揹都幾靚

LL Bean皮帶嗰個袋無晒牧嗰隻色

無記錯啲款算易搵
Twitter好似唔覺有？要搵可以試下既
咁又借機可以翻煲

官twitter尋日一promote就銷量直升
明明之前講左咁多日都仲有得買

曾經有個袋放喺我面前，但係我無去珍惜
早知前幾日唔諗咁多啦

講起田中又幾似鏗鏗

我有特登禁停黎睇啲款
但個logo太細/遮住咗睇唔到
睇佢片尾寫有咩牌子贊助但無從入手
都幾多牌子贊助下
twitter又真係冇人講

如果有人搞貓貓memo代購團我會落單

阿牧隻錶都好靚

千辛萬苦搵到部長夫人個tote bag
講真比我想像中平
大約hkd$1250
有少少心郁
本身想買個tote但一直搵唔岩款

正呀…但我個銀包
到底上帝可唔可以創造一樣喺大叔的愛出現過而又無人起到底嘅嘢

終於星期五喇
聽晚就有得睇
其實牧真係得林遣都先carry到，睇番sp我真係J唔落

洪卓立仲大過許廷鏗

冇kkbox用youtube聽算

Agger 唔係話落合演得唔好 但我睇咗連續先番轉頭睇sp 真係完全投入唔到

佢地兩個完全冇違和感

聽晚係咪喺之前post出黎個網度有得睇直播?
唔係好識日文 但點都想睇直播
loop第4,5集loop得好辛苦

唔係演技問題，係sp春田田同牧無chemistry

我都唔太清楚
利伸識日文但懶得追生放送會等字幕

得四日拍係咁
田中同林以家真係玩得好熟

而家d人傳真結局係電影
第7集係open end

現實都有糧覺得好安慰

頂！ 又要等一年

搞撚錯

咁仆街

吊人癮

咦我miss左？！

終於又到禮拜六

我覺得可能啲感情嚟得太快
失機無神即刻壁咚左春田
起碼牧同春田之間可以享受下佢地建立感情嘅moment

其實個隻恐龍仔好得意，有冇得買

最新嗰集春田出櫃好突然
明明上一秒仲驚緊啲同事知佢同牧拍拖，下一秒就突然出櫃

好似呀

SP做左室友一整年先表白喎
但劇係做左一星期都無就表白

春田田其實好矛盾，所以公唔公開只係一念之差

本身想睇返sp
但係俾大家講完
都唔知知唔去睇好

牧知道春田係直男都夠膽表白同嘴佢，呢啲情節真係電視劇先會有

我個人比較中意睇果啲一步一步由朋友行到有感情嘅蛛絲馬跡
睇劇可以好明顯捕捉到春田對牧好嘅moment（雖然牧對春田係更好）
SP我要腦補佢地日久所以（一定會）生情

反正未有第六集 咪去望下囉

香港肯同步上的話就一年
如果唔肯上，要等日本出碟先有得睇
點等呀

牧知道春田沖緊涼開住水喉都照衝入去嘴佢然後搞到自己食曬啲水，呢啲情節真係電視劇先會有

其實咁大張紙我覺得唔算好貴啦
成本簿咁

其實本身都無預會拍埋電影有可能一黎就Open end咁倒自己米呀?

我覺得12蚊計都抵,佢1 pack都70張紙
係日本買得好平囉

sp一開波玩game個度算唔算

嗌交呢幕我loop咗好多次
覺得牧好QQ
同埋春田田暴走好正

有無劇出現過既item整合
牧袋既llbean

頂 迫我去日本睇，仲要唔識日文

如果真係咁而又係原班人馬做，等佢出碟算

果個位透露左長谷嘅感情
但以知道左對方hehe之後嘅反應嚟比較
春田喺SP嘅態度令我更同情長谷了

twitter?
其實大部分都斷左貨同日本先買到
最神奇無人搵千珠著咩衫,明明係model又著得好好睇

其實我覺得佢上一集著果件粉色連身褲佢著得好好睇

睇twi 見到小儀（舞舞）都殺左青啦，
佢twi見佢學緊廣東話

佢不停打石堅係咩事

佢應該係跟住本教材既明星名用google發音讀，但佢好似係講石天出左石堅
邊個係石天呀

好想教佢廣東話

洪卓立都有少少都都嘅feel

劉丹又幾有feel
TVB不妨一試

Viutv幾點更新第6集

佢話就話星期六深夜，但始終於要啲時間譯同檢查嘅，
上一集我大約星期日朝早八點睇到，實際有無再早啲就唔知了

大陸個d字幕組聽講星期六凌晨3點有

即係一係十點上床避劇透到三點起身睇
一係就搵片煲唔上網到三點睇

其實一直都覺得某啲時候似似地劉丹

想問下twitter用咩key word可以搵到入面出現嘅物品
我想搵牧嗰隻藍白間杯但搵嚟搵去都係隻黃色星星杯

大叔太似叉燒炳, 每逢有佢既情節就俾佢個樣分咗心, 投入唔到

Ikea?

想當年叉燒炳壁咚過馬壯

都係個句 唔駛啦多謝

關於牧隻杯
望過ikea同官網一樣無呢隻款

因為係早幾年啲款
岩岩搵到個series叫UNGDOM

第6集嘅副聲道冇牧

正打算去宜家望下

樓上講完係宜家之後我都走左去睇宜家個網

天空之城

唔好去呀
我係去完望過佢買既野同官網一樣
呢個款好幾年前絕左版啦

去買memo pad啦

就係咁啱想去之前見到你話舊貨嚟，即刻唔去
memo我搵下附近邊度有分店先

不過ikea有組合櫃既

即係佈景個個

好緊張，仲有幾個鐘就直播啦

好鍾意春田田D誇張反應 好可愛

邊到有直播睇
之前用開viu睇

睇咗sp
認真覺得嘛嘛地
套劇好睇好多好多好多x99
個結局都好怪
明明春田田中意女主突然間變咗落合

第一次追日劇要追到睇直播

終於有林遣都既相
佢好似真係唔識摺

Ps金子大地都好cute

男友視角呀

已經待機緊
好緊張

應該未播完就推爆個post

部長：Bravo

大家係咪睇緊喇

主任果幕笑死我
但又好心痛
媽呀好虐呀

主任

聽到千秋想表白 牧好sad

部長色誘春田

唔知算唔算劇透

鍊病人臉太可愛啦

部長真係好痴情
排第二都ok

好sweet

Maki太善良啦

明知人地一齊仲想表白

岩岩春田田用黎寫野果支筆係我之前公司隻公家筆
屋企有幾支

今集個MK仔好型

我最期待嘅畫面出現喇

Kiss 個幕好正

牧爸好正
同春田田一樣都係戲子

老豆個反應都好搞笑

睇到叫左出來
雖然預告已經有
但都覺得好衝擊

完全唔夠喉
應該好似第一集咁hold多一兩秒

希望之後仲有

春媽出來壞事

阿媽番說話好虐

集集都虐牧

牧好慘
好想攬攬

要分手啦 我當第五集係結局算

唔好分手啦

牧
我好想喊

好腰力

俺は春田さんのことが好きじゃない

痴線劇情

Wtfffff

啱啱係電視睇完live, 今集劇情發展同個預告係想點

呢個禮拜點過

最後五分鐘好虐呀

做咩事？

我屌

睇完好嬲

牧係咪太傻
春田田都冇同千珠一齊

劇情大暴走

屌
我唔理呀最後點都要係牧春he

我後悔啦 應該等多一個禮拜一次過睇埋等7集 宜家叫我點挨啊呢個禮拜 Maki

點解個予告會係咁架！！！！！還我牧春

佢本身對呢段情都無咩信心
再加上望到佢地咁
所以亂諗野

淨係睇前30min 當後面嘅冇發生過

最後五分鐘好虐

拗孿左春田田比部長得米

唔怪得田中圭做訪問叫人唔好睇最尾果集

最後一定會返轉
(我相信 )

真心屌咗出聲
都未心痛完就要比啲垃圾劇情激嬲
個編劇唔該去死

屌你老母 明明頭半集甜到傻，點撚解要係後面比屎我食啊

個預告係想點

完全接受唔到呀

今集部長太太話部長有行動力
果然好有行動力
咁快就同左春田田同居

第七集係完全離晒罩

一播完個官方ig就出咗post
d comment全部都喊晒口話點解唔係牧

希望牧可以幸福

個kiss係今集唯一嘅甜 molamola

男一好似Terry
女主可以搵C K夠晒hehe

春田田同部屋同居咪算囉
個樣仲冧過同牧果陣

嬲到打錯字

第一次咁想打蠢田